[ball b早日康復] LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 27

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You DLo

KCP坐監

red velvet

irene我條女

屌最正嗰個俾你搶咗

Let go!

牛釘換Noel
JC換Courtney Lee + pick
點睇

佢FF

琴晚irene同我sleep

牛+釘成2000萬
Noel得幾百萬

咁多年都冇變過,下下抽空後備追星

第一個真係痴線 牛都叫打得兩下洗到數據
Noel 心態差+撞位+洗數據
Jc 情感上真係唔想佢走 加埋走左唔通用Ennis 同大叔咩
但係lee真心好洗好用

noel好似完約啦

2單都係ON9

jc 換 lee + pick 換得過
個pick 好似係2021年首輪

牛 換 noel 就不了
近期牛有埋3分
我覺得牛會再進步
noel = 搞事狗

noel 個搞事feel 唔似🐒咩

jc真湖留低啦

下個post 可唔可以加番句
Thanks JC

NOEL 簽來把撚咩?

簽都簽奧卡福啦仆街

識唔識波架....MAGIC

唔好...呀

Dllm 你識唔識波

Trade同簽都分唔到啊

🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡

你醫左個仔秃頭未呀7頭

magic想清曬前朝餘孽

其實洗唔洗咁急清釘啊 淨係blo同kcp走啲cap都夠簽pg啦 唔好諗咁多 foj同表弟點會嚟

jc真湖又肯收平價都清
屌你老母愛g佬

愛g佬真係生意佬黎

On99 又唔係清到deng 唔明點解要咁trade

Jc 真心唔明做咩要trade
阿哥,你隊波都要有個人打第6人搶分，份約又平

屌唔捨得jc ar, 打得咁好

換Lee 搵邊個帶second unit

kcp

confirm左喇？

似老作

未揾到相關trade rumour sources

睇真啲係trade idea

無咩可能係真料
Magic送走jc 都係為清cap
換返份大約返黎
仲要老好多既黎做乜？

琴日定前日rumour嚟
已經傾過一輪

唔係woj 唔信

Woj 放左幾段料

1. 湖想清deng,但全nba報價
都要ingram/kuzma/多個first round pick
先會接手 湖人放棄左

2. 湖為左下年可以開兩份max
唯有清jc 而湖人都好有信心
大把球隊願意無條件接收jc
（jc 後生 第六人火力 平約大把人肯要）

3. 湖人探討過randle noel互換
呢個我個人認為 暗示左magic 唔會續randle
所以郁佢，無他
randle 隨時叫價1800+一年
湖人想reserve 兩份max contract cap space
實唔肯俾 而且magic講過
追唔到星就會reserve space下年先再黎過
反映左 randle 留得低既機會係好微
換noel 只係純粹駁
另一個young core 會唔會有機會彈起
同埋有冇機會係小牛身上抽取到利益（pick)

jc for picks magic都deal啦

點解下下都要追大牌球星
我想保留呢年個陣打多年睇下可5可以入到playoff

作為只係睇左湖人4年幾既我 今年既湖人同前幾年完全5同 堅比到我有未來有機會成為強隊既feel

打返好個唔字先得唔得

而且你簽哂d大牌球員黎 咁點比人機會比ball同ig成長 佢地兩個點睇都5係會爭球權既球員 簽大牌佢地真係5會成長到 尤其是ig
5通真係玩即食3 4年 之後又頹番5 6年咩..

btw 點解牛既身質素質冇人討論.. 除左手5長之外 明明佢又大隻又跑得快 彈跳爆發力又好(但5算跳得好高) 呢d咁稀有既球員邊到搵..

咁樣對jc真係好差 好似當時對pau咁 湖人係依方面真係做得好差。好心就收埋啲黎傾啦，你咁搞 jc仲有心情同你打波咩

Firm左trade me?
Year end忙到仆街冇留意

No lah just rumor
唔好trade JC 啦 雖然佢成日9衝
但真湖 平約 加第六人火力 再加後生 trade JC 我反愛滋佬

唔續KCP BLo已經有錢簽至少1個大牌啦

我諗woj報導個意思係
無pick都照deal
因為郁得jc代表有兩個all star會黎
如果靜係得pg黎 咁jc無必要trade去益人

Bjai 聽日打唔打 唔打訓教算

如果可以沖返3，4年冠
頹幾年都無所謂
勝者為王 年年打playoff
但年年都一輪遊係無意思
你見騎士一簽到lbj
都不惜一砌幫佢砌到隊冠軍人馬就知
都好似塞爾特人咁
不惜一砌 組三巨頭沖冠
仲有熱火..etc

無ball，睇啊叔控波？
不了

跟住應該會有一堆人衝出黎話等勇退落黎先呢d濕鳩野

咁真係吖嘛 除非簽到foj 如果唔係就算清完cap簽到pg加表妹都無用

三四年後pg 就算跌watt都仲係star
而b ball ma hart 已經prime
咁先屈

主流潮迷有咩特性，我諗大家都知。

咁而家黎講，唔使再放棄young core嘅話，就簽左星先啦

一樣諗法
如果為左下年組兩粒星「沖冠」去消費未來就不了

我比盡組成老表PG ig ball 是撚但 沖到冠？咪FF

學勇士咁玩

一堆young core ，簽一個當年細ai角色既（maybe pg?)再陪養ball ig 馬 Hart ,keep JC

練得好我敢講5年後打到西決

到勇退落黎d人
embiid fultz simmons 無敵巨頭
Kat wiggins 大熟大勇
Por仔 去左唔撚知邊到
跟住 又等76人 木狼 por仔 退落黎
Loop..

咁人地嘅young core係Curry/ Klay 料
先有得咁輕鬆修成正果

如果靜係放棄jc 可以有多粒星加盟都反對？

同木狼差好遠咩，我又唔覺

上年木狼未簽jb 同我地今年未差唔多

76人對面岸關我地咩事

富打都未打

你唔明我意思 再講白d
你會唔會話人地太強
所以自己就甘願放棄補強 得過且過？
冠軍唔係要靠自己爭取咩？
咩勇士太強 ?
點解唔係努力補強
自我提升到夠強去打敗對手？
而變相怪對手太強唔去誰步？

勇士係勁在四個癲佬射波準之餘仲肯去合作，仲未計廢鳩、KD同Klay嘅防守，加上肯去run個體系，唔覺上面講果堆木狼，76幾年後會上到勇士而家個level 。或者咁講，比你trade 埋ig 去清cap組隊FOJ +PG+Cousins 我都唔覺會夠勇士打

得罪講句，呢隊有KD嘅勇士我覺得08-10湖人都未必夠打

呢隊勇太癲
要體系有體系
要單打有單打
其中一個冇態仲有兩個
要幾難得先遇到三個一齊冇態

7場要撞4場簡直天荒夜談

體育競技實會有領頭馬
唔通西甲法甲有巴皇聖就其他隊唔買人只求唔降班咩
一邊講緊tank會建立輸波文化，另一邊同時話等強隊沒落先咁會唔會有少少有自打嘴巴？
想挑戰最強個隊咪針住每個位黎對黎砌隊波囉，下下等人地退自己先偷個位上其實無乜意思
咁火箭今年做乜仲要買cp3？雷霆做乜砌三巨？
起碼人地輸都輸得有骨氣(呢d所謂熱血輸波仲要係我地j緊既野) ，我地就砌都唔砌打都唔打就投降咁款
已經唔係話賣ig
純粹係清淨ig ball (kuz maybe)就換到兩粒星既話，真係無理由唔砌，甚至乎換到兩粒之後換埋ig組三巨都真係有得傾
重建黎講第一步梗係入翻po逐輪衝上去先，有兩粒星既話起碼有個好既底子去上
如果再沉多幾年先我諗真係買飛個班球迷應該都走得7788

完全同意
如果就咁放棄 Clarkson 同 Randle，就可以簽到兩個星級，仲要唔係老，真係完全無理由反對

搞清楚係留Ball IG Kuzma 去追星 定trade 走一個清cap組隊定點先？唔使用到呢三個其中一個而又有星裸簽嘅話梗係衝啦，但如果係講緊要清費呢三個young core 組啲咩FOJ +PG+Cousins 搏兩三年，試下同勇士硬撼就真係不了
靠trade 補強嘅前提係要賣未來好合理，但賣未來個目的係想同勇士硬撼就。。。

如果一個無態 一個out of season 剩返一個呢
機會一直留俾有準備既隊

out of season

在於老闆角度 呢個諗法冇錯
有星自然吸到金 未必衝到冠但至少有番啲成績保證
但在於球迷角度
梗係想長期keep住成績係前列位置
咁要點樣做到？
年年買星年年轉人？
球迷睇緊嘅係一隊球隊
定只係一隊年年唔同人又有啲成績 拎住個隊名黎打波嘅幾條友
發展黎講一定係以老帶新會黎得長久少少

同埋
如果沉多幾年就走嘅話
我唔覺得個啲會係真球迷
佢地只係勝利球迷
真球迷係不論高低潮都好都一樣會支持

正正就係咁，呢幾年點解沉左咁耐，連kobe都退休埋都仲算有大班人撐湖人？到底係因為想睇班新人定因為個隊名我諗都唔駛多講
無話邊個岩邊個錯，但係如果我係買飛個班球迷，我會想睇隊入到po既湖人
off topic講句：我諗呢個point就係點解av會被班真湖趕走既原因

講真如果用3個其中一個就組到超級三巨我都會狗衝，仲要講緊pg同cousins都唔係老

咁班細嘅都要有個mentor帶嘅

好似話釘係mentor

用一個最多係清走牙釘咋，最多簽兩粒，題外話，對老表冇哂好感，打咁多年都未入過playoffs

情感上
kobe攬過嘅三傻都唔想佢地會走
實際上分分鐘最尾都會走哂
有冇人真係會黎又係問題
PG真係可以當首要目標
有攻有守擔到大旗
老表有啲啲啲啲啲啲啲保留
實力絕對有
但佢控制情緒方面真係會令人擔心
雖然今季好似好左啲

假給結果係1superstar+1至2個接近superstar/比較強嘅綠葉
搭班細路其實都好睇

仲有應該 draft JJ & Fox over Lonzo

其實簽 DJ 都得，唔一定要 Cousins
話唔定咁做 Clarkson 同 Randle 都可以留低

要PG夠啦
表弟不了

如果簽dj
係唔清任何人既情況下
當pg 30m
咁dj 得唔夠20m簽

可以同 Deng 續約三年然後再 stretch 佢份約
咁做法可以將 cap hit 由 7.4M 降到 3.3M
到時計埋 Randle cap hold 都有成 51M 簽人
當 PG13 拎 max 唔 take 任何 paycut 都仲有 20M 左右簽 DJ
下年個 FA 市場 20M 價位簽 DJ 算幾合理
如果 Randle 走 QO 呢條路更加唔使擔心唔夠 cap space

可以同 Deng 續約三年然後再 stretch 佢份約
咁做法可以將 cap hit 由 7.4M 降到 3.3M
可唔可以講多少少?
未聽過呢個做法

Pincus 好熟 CBA

36.8M 除 2x2+1 = 7.4M
續多三年 non-guaranteed，36.8M 除 5x2+1 = 3.3M

波都冇撚得打，釘仲點會留系度多三年

其實係指續完再waive

唔知點解諗到見到deng個名係份財務表度11年都感覺有d嘔心
其實我小小ff，如果下年簽到pg，湖做翻隊衝po球隊唔再淨係養新仔，有無可能放deng打第九、十人rotation

其實點解deng 完全冇得打 仲停留係2k9 2k10 佢個無敵射姿

咁樣搞足11年
我唔多支持
始終影響深遠

如果你話分5年
咁cap space都係多10m左右
咁都仲爭小小先開到兩張max
又搞住湖人個cap幾年

所以我都係支持放randle
Trade jc 多d
而且deng去到19年夏天
得返一年約到時就好易清

不過所有野都係基於今年會有兩個球星加盟先成立

Daj 肯定同DC差唔多價
Pg 30m , DC30m , 剩係清jc 都唔夠

我覺得清jc簽多個表妹 不如留jc試下績blo 下年blo kcp jc牛走 如果簽到2 all star 個bench一定廢到仆街

下年仲有boa走 所以清jc夠兩份max

Steven Adams 都26m

你地期望daj 收20m簽湖人？

點解佢唔簽max 留lac

反而季中操作trade 細加素仲有得諗（睇下熊想重建定tank今年下年再博）

Brandon Ingram is out tonight

繼續瞓

冇ball冇ingram
go to sleep la

其實想知點解釘黎左咁耐，上場一d機會都無？如其等清，不如睇下打唔打得翻起？

傷病潮正式啟動

準備熱血輪波

有得熱血咩

上年係rotation 仲有場22pts game
Walton話唔fit個system
真係冇人出又清唔走就會出佢架啦

入禾教練 我信

比狼打撚爆啦

shaq班友講波既🤔

主場有監躉

馬

Kuzma career high

JC做咩唔拎波

四號位太多人
就算下季唔續 Randle 都仲有 Kuzma Nance 排係佢前面
其實出 Deng 打後備 stretch 4 好過用 Nance

因為快艇唔會出 max 續 DJ？

Kuzma 33333

KCP on9

上50啦kuz

diu kcp on9

餵多d波俾Kuz攻

Kuzma 333

射完未

JC

JC今日

浪射成班

jc 柒到

brick

0 ball movement
kuz iso
jc 9 shoot

學界都打得有隊形個呢隊湖

JC好似俾單TRADE RUMOR 影響得好緊要，一場差過一場

Ball仔的重要性

有冇link

收12m , 仲有長約trade 9人

KCP 收皮

Kcp 真係好廢

無 波 b 靜到

諗到如果pick 左fox

又嚟

俾kuz刷數據算啦

甲甲

有咩好睇

我地入左playoff lah
Trade Ingram 換pick 跟住pick 埋monk 已經穩西決

唔係咁計

而家成日都係玩過pick 上，分分鐘fox仲夾過ball

呢樣要屌牙禾

又黎

而家隊波都無咩run 到半場戰術

好似話 Frank Mason 打得好過 Fox

牛又Offensive foul

馬嬲仔...

有無一場唔會進攻犯規

破產版westbrook ennis上力

reddit nbastreams

真心覺得ball令成隊潮 似番對波
呢種*能力*,真係買少見少

Randle一味9衝

條撚狗上籃smooth過Bi 多多聲

講真有 PG13 今季入硬 PO

Alex Caruso the Bald Mamba!!!

牙縮>>>>>>牙波

縮，突破分波係唔差
波，touch pass 世界級

brewer派少陣膠得唔撚得啦

On9牛 真係唔想屌你

cow never learn

3打1 咁樣派膠

以為自己係DAJ

法國阿牛 一去到 籃底位 就入左黑洞咁

點解啊牛連towns都打唔入了已經

除左癲狗防守就淨係識派膠搞笑

見到佢傻笑就想擒佢兩巴

有冇人覺得 Ennis 可以做到Fama 既角色

Nance 準

Fred永遠柒下柒下 但係就會入

今日d命中率高到

唔好再比jc控

其實木狼都幾廢

Jordan Farmer做到既野....馬嬲仔邊到識

柒到 3打1

比Shaq睇到啦

Ok....

Dllm 兩隊鬥7

KCP are u kidding me

海鮮

有砂糖 就代表有屎

Nice!

兩邊都柒到唔敢睇
對面JB都柒

真

Kuz 過底 Cns 真係好準

KCP back to back 3
世界末日？

今日靠牙叔拉高隊波iq

又red panda...

點解又係呢個呀姐

點解又係個中國大媽...

幾勁

一場佢收幾錢

佢一年去幾多場nba半場表演
隔一陣就見到佢

我咁講 就係覺得無可能會簽到daj
佢點都想搵份大約養老
另外 清左jc 湖就差唔多60m cap space啦

之前去現場睇Cavs vs Wiz半場表演都有佢

bogut good job protecting the paint

KAT一叫就有foul

Kcp

jc

屌

Kcp on99

成班飯桶

打得咁差想怪JC都怪唔落，日日係到吹風會被trade,仲要有信心今季會trade得走

miss wideopen layup

俾市鎮射死

On9999999

好型呀 撞撞撞 拎埋offensive foul

感覺上wiggins無乜進步咁

利申 : 無睇狼

又offensive

佢先係真正水貨
俾咁多球權佢 都仲係咁

hart完美取代jc

收到風今日湖人送聖誕禮物比湖迷

冇左牙波差好遠

良心價都比人trade
真心sad

Ennis 果種廢
真係唔講得笑

Ennis bad d

咁都foul牛

毫無戰術可言
JC一攞波就9成單打

ennis教下牙波上籃la

差d

冇左牙波lead住隊波
根本全程亂打

屌你上場果球都應該foul喇

kuz iso
jc pick and pop

個金毛LA girls

anus

旋風快打

邊個話ennis廢

迷anus了

brewer想點

Boa

brewer

個勢又冇左了

Boa 我屌你

2分變10分

保路華 dlllllllm 有無腦架

屌輸brewer條撚樣

有你都驚

預咗冇得打啦

run好多次plays，brewer企corner/45度wide open, 如果係其他3分射手，我地就唔會落後咁多

BOA

kuz d 手感

湖人有咩3pt shooter
唔好呃自己啦

Kuz放d alley oop幾好

kuz

Ball

牙波牙馬

我就係話如果有就唔駛睇brewer呢d垃圾派膠

Brewer
Ennis
呀叔

點排

做得個play, 又俾你拉空左，又傳到俾wide open corner既隊友，望真d, 原來係brewer, 個波就去爽黑洞

打和啦 屌晒佢地老母

hart > jc了

Hart真3D

輸得肉酸到
Btw d fans叫緊咩

阿fred 一打正選就露底

kuzma係唯一一個wideopen 3我覺得會入
其他人射我都係預佢地miss多

Jc岩第6人搶分多
Hart係正選sg料

refs suck

Ref suck

JC23中8都下下單打。。。

Hart都ok

Kcp同hart都ok
Kcp係你覺得炒時就入
去到重要時刻就無

又豬

Kuzma3

Dllm又air

真心唔撚明點解第四節收起randle咁耐

kcp...

即刻射左球air ball
btw我覺得佢似jr 手感好就狂入

見到kcp已經唔想睇

有邊個唔係手感好就入

JC等牛做pick都等到躁

KCP 個種廢，係非一般既廢

b jai 未見過狂入

個底咁樣比人屌仲學人打小球 屌你老母臭西

臨尾仲要咁比人刷

KCP 同牛=打run終結者

可唔可以快啲炒撚左kcp

聖誕大戰最無聊係呢場

依家睇湖都係j下kuzma
見到kcp拎波就火滾

有咩理由coaching staff會睇唔到問題 又唔執...

Towns 同我潮擦身而過
個時ff過 潛力狼會 pick 奧卡科

都唔算擦身啦
頭pick towns 係100%既事

ball飯路過

好耐未見過咁有個性既新人

湖人得三個人可以留低 Kyle Ingram Ball
KCP果啲有咁遠死咁遠

Randle 呢

牛季初都已經話會被交易，其實冇人同情佢

希望ingram同ball練得起3pt
如果唔係 真係好難搞

阿牛 有時真係幾好波
體動能力強，左手finishing 勁
防守有 鎂光燈照住時，會落足力

但一淡砂糖,好多淡屎

應該會賣
為左簽allstar

Larry hart jc都應該要留

Ball Ingram (PG) Kuzma 求撚其
JC Hart Nance 求撚其 x7

Yes ball Ingram kuz hart jc nance 6核 再簽個年輕版bogut 夠做啦
簽到Pg 係bonus

不如試下練好啲罰球先?

係FF 我湖有頭pick

幾次都得2nd pick

次次都唔係tank得最盡既隊有三個2nd pick心足啦

老老豆豆，今次有 2nd pick pick ball 真係要還神。

用下面既pick pick Fox 同monk 我爭緊西冠啦

成日覺得如果係屎端已經造左個狀元簽俾我地

如果唔係屎端 我地唔洗抽狀元

我屌你？

上年唔簽嗰兩件躝癱 我地入咗final 啦

真！比牛仔橫掃完之後，我湖每況愈下
原先諗住 用 Kobe +gasol 做核心，可以保到競爭力。

Dllm,布宮宮同 垃圾mad 先後蹂躪我湖，老大傷埋後就重式進入黑暗期。

最頹真係cp3個trade

如果要個高位傳導中鋒可以門夢
如果ball ig pg kuzma 門夢應該好好J

Fox ok ga
不過去左全nba最西個隊

邊個門夢？

係咪想講Monroe
ching係咪上得太多支那網 人地叫門羅

呢件唔好搞啦
防守咁差
內線已經有個kuzma要有carry
仲整多件咁既野

monk去左gleague

Brandon Ingram said that his quad injuries (R quad contusion & L quad tendinitis) are something he can fight through. Said they felt really good at practice today & 'if it feels like it does today, I'll play (tomorrow).'

希望無牙波都夠打熊

Kuzma繼續刷

Kuzma ppg 上左第一

比著第二年已經鎖定最佳新人

咪嘈渣架

今年要同波囝爭 所以仲未鎖定邊個係ROY

如果得分再上有無機？仲有50場未打

10+7+7又係歷史級別新人數據

點知有個15+8+7

波仔 kuzma 3個求其一個上年都穩拎最佳新人

仲有幾個，數據上往年都係roy人選

我唔明波仔點解唔入ROY 前5
Mitchell, Kuzma, 兩個得分高排頭我都接受
Tatum 穩定性高排頭我都可以接受
波仔話曬都算10+7+7, 唔係shooting缺點無限放大既話 咁既數據以rookie黎講基本上完勝
佢同Ben Simmonsm 一樣大家都冇shooting 跟本同Level, 只不過人地用PF既身形打PG 做無限mismatch
波仔唔係第一都應該top 5

推算收季應該升到12ppg

邊個話佢唔係top 5
不過roy就肯定冇佢份囉

連bleacher report都出埋trade clarkson既rumor了

Ball好過simmon 啦 有3 差好遠
Simmon冇embiid 一早比人守死 要夾embiid 佢先夠空剷
Pg 冇three 冇ft 行得幾遠 唔練好啲等收皮

雖然呢幾場3分好左，不過ball暫時都係無3無ft
ben simmons d短板同ball差唔多
不過講星味我覺得ben simmons大好多

ball有3 你講笑啊
layup又成日miss
至於牙波既ft相信唔使我多講

波囝季初無3只係未適應
而家適應左相信佢3分個手感會keep到季尾

...碌柒了

希望學友唔好燈ball囝

扑街！個個都屈我燈

學友條扑佳又黎。。。

Yes
埋單三分應該上6成

牙波幾時先好返？

Lonzo Ball (Left Shoulder) will sidelined at least through this week.

Lonzo Ball (Left Shoulder) will be sidelined at least through this week.

17號
Bynum

JLin

記得喺舊登有位ching成日ff簽返Bynum

Brandon Ingram is back in the starting lineup tonight

躝啦

下？

等睇牙馬又30+

打唔返啦 心態唔好

wrongdo 25助攻

JC落返後備啦

可以邊個代

又著復刻

JC同KUZMA上正選
後備邊有人識入波

bjai

又illegal screen

Kuzma成闈同自己爭板

打緊乜

鳩打

弱邊企定定

做緊乜9

兩隊西波

打左5分鐘 6 : 2

點解呢排唔出爛屎

如果係上幾場，一過pick已經射得3分，今日Kuzma唔射🤔

入到波未

FG 1/10

成隊都無咩手感咁

廢撚到

有呀
c&s 咗兩次啦

我睇緊乜

1/10

Jc 真係唔打得starter

全部前框
跟住成隊拓緊柒

冇左ball成隊唔識打波

Rondo 今日 25個助攻

Parsons

Ingram又來回跑...

牛

-6 到

牙牛屈gasol機

反而係隻牛又爆得入Marc Gasol喎

jc打starting pg 真係慘過食屎

parsons幾搞笑..😂

靠牛Carry

已經俾個波b jai控都係咁

對面根本係gasol + evans + g league team

咁都輸既話全隊一齊跳樓啦

jc 可能真係俾trade rumors 影響太勁

我地都要自殺

今日點解唔比Larry Nance start 既?

B仔

jc最佳定位真係後備入黎打亂章搶分
佢真係唔啱做lead住隊波打嘅角色

Kuzma 同JC 做乜勁

放bogut打正選 我覺得k打start pf係ok
但點解larry d mins扣到得翻12分鐘

球球俾晒隻牛attack the rim算啦

好撚悶

LARRY + 牛最合理, 內外都守得到,但禾寧願出3G陣

禾頓呢個陣咁有創意

得牛係打緊波

JC 呢球睇到我

Ennis 真係廢到

Jc+kcp+牛，唔該快賣左去

三個亂鳩咁黎，睇撚到火都黎

JC每次last play都係咁

諗住自己黎 , 但根本唔夠料

又係班冇個靚嘅lakers girl

禾勁大聲julius julius

On9 lance都唔用
用ennis brewer jc

當初留calderon唔留ennis依家就有人key波

Field goal % 得 25% 笑大人個口

屌 執咗佢啦

無牙波= south bay lakers

JC 呢條垃圾

做緊乜呀?

打緊乜春

射到咁

B jai 唔該獨D

睇到笑左

JC 控波成隊波沒運行

呢個陣想點 終極小球？

打緊咩撚野

巴塞咩屌

見到jc控波都驚

全部都iso

Bjai

見到真湖控波都驚

b 馬 波 牛 nance 之外全部燒碳死

bjai 剩係識打主場

Boa 呢?

唔係話盲撐larry
Larry落場即刻睇到box out def reb
屌你k 牛成日得個望唔boxout

射好D FT 已經可以羸多幾場

FT

心都ok

掛住鳩衝前場

頂級role player

希望佢renew收順d

心

每兩個進攻都有一次吹雞, 屌你老母

好掛住 ball 望到JC 控就想死

Ingram 有vision 傳波質素

KCP FT 幾好

又少罰球屌

炒晒2球

有冇咁難射呀D FT

成日以為b子個嘴爆缸

卜d 罰球屌打全隊

呢場應該又係輸FT

同輸我

好撚廢呀屌

屌kcp又唔入

Kcp 大垃圾黎

Nance

Kcp廢夠未？

Josh d 防守

兩個月之前. 明明好多人J KCP 又話防守好J

宜家變到個個屌9佢

Kuzma 炒layup

咁都有得反杯

nance

從來沒 J 過

事實防守係勁

叫Nance組織都好過JC

Bjai 係有d vision

係屌佢d垃圾進攻姐

佢安分守己防守就得，但成日以為自己Kobe

成隊智商黎講

BALL > 馬 > 應該就到Nance

守好2球
射失3球

馬都普通 講真

Ig hart都正常

馬無手感

笑4

JC ON9仔

JC DLLLLLM

JC傻撚左？

JC 球商低d定牛低d

jordan vs kobi 笑死

嬲what 呀

雖然真係foul

智商低

冇人敢行埋去JC到

牙波單手打都好過jc

送分

Kuzzzzzzz

不用分那麼細

依下幾勁

Ingrammmmm

但真係抵嬲呢球

嬲還嬲唔好做埋d on9野呀

冇左湖人唯一核心 牙波係咁上下

打九gasol

對面Simmons都撞牆啦已經

ball >閪

2 條友射左23 球

如果牙ben 開發唔到射波應該會淪為fringe all star

牙波一早撞完牆 依加好快回穩
達到lbj level 27 8 8拎新人王+mvp

想當年 Evans 如果唔係係kings 早就做左all star

Kuzma 做乜?

bjai d 罰球

Kuzma 打哂鐵

拋物線太低

Kuzma 唔得

16 中 3 炒哂車

希望第四節有料

又炒罰

kuz沒力了

罰球炒左 9球 .....

正常劇本係咁

真湖JC 玩完波未

一睇佢射都知唔入

又帶死，唔傳波=玩撚完

bjai 打返呢d咪幾好

射多D波啦B 仔, 明明jump shoot 幾穩

發皮4

又draw唔到foul

Jc換hart la

kuz........

要收 睇佢個樣好攰

kuz 咪撚射啦

球迷都唔叫kuz啦

收起佢仲實際啦 空哂冇理由唔射

shoot selection 無問題
好似真係無力，球球中短中前筐

佢啱啱個球俾人mark住照射 air

bogut 冇氣

randle傷左？

依一兩球係既，不過佢唔係打持球
打無球走位，D C and S 多數係隊友dive in
tick out 返出黎，依D 基本上無得唔射

禾 收收佢好過

無乜把握真係唔好射
希望之後會改

3 jc

nance
高效率

BI good try

hold 住呀

bjai 一復出打29分鐘
隨時再傷

佢係傷邊到？

(quad) 我都唔知邊

kcp終於生性

覺得BI 100% recover 先比佢出。
參考愛滋佬 係Summer league 時既作風

bjai fade

呢條友個髮型

靠仆carry了。。。

b仔又fadeaway 一陣實俾magic屌死

一早就應該咁打

唔係俾人打中j咩

俾條25狗dirk fade踢中J

認真 仆如果收到長約會好L好用

想知官方點報

不了。 培養Hart 算

Groin

唔好

B平時都係咁打就好

懷疑b jai 不育了。。。

剩係識打主場 sor

B JAI既何B仔

唔好持球刷數據，安心做3D,收15m年對得住份約有突

呢個page 係咪得我同你無條件迷B ?

我

有時佢廢到瀨屎
我屌到佢上天花板 sor

湖人每次射半場game d人都係搞笑

上年有人中咖

恨鐵不成鋼姐

？？？

出caruso

kuzzzzz

Evans 真係好撚勁

賤種國王

kuz 成日blow layup

又係不知明人士入十幾分

賓周會走同鳩白唔係y絲，邊個可信啲

又炒

Bjai 個咀成日擦左唇膏咁

Kuzma無力就試下射2分

回錯sor

皇9出返去la

BJAI FT

K 隻手軟到，唔好迷戀條3分線

賓周馬同c丹做咗幾多次愛

條友d罰球點解咁廢

俄、釘同Jimmy 做過幾多次愛

B JAI比人撚

好似整親

輕鬆fade away

kobe

睇個樣都係輸

收kuz

成節比曬個波比B JAI

踩出界唔吹

咁樣打就算輸我都gur啲

又成功飲恨

要豬了

#METOO

kuzma今場22中4

唔出nance?

對面3分起晒q

mo eye c

踩哂出界都可以睇唔到
球證好波

Kuzma守Gasol...

B

成隊冇手感

無左波仔
成隊攻守都跌watt

沒有牙波 你們什麼都不是

b勁到

KCP又上腦，好彩搶得返

PG: BI
SG: KCP
SF: Hart
PF: Kuz
C: Bogut
呢個陣會唔會好d

OFF. REB 20個都輸

foul?

咁都Foul ????

NBA球證真係得啖笑

玩撚死

今季第幾次追緊分比REF 迫害?

守到2.9秒 吹個foul比你嘆下先

walton專set play比手感差既人

灰熊都輸10度，禾頓睇黎真係無咩料

Kuzma賣得未？

收皮了可以 , 下場對艇

ref

閪幾場姐

b有火

打既又燥,睇既仲燥

又豬。。。

Kuzma d3分入到一半就一早贏左
d wide open都炒晒

腦問題

牙波唔打既波以後唔再睇

今場唔叫力戰而敗喇 好滿足

連打左幾場40分鐘+
無力

今埸bjai d rhythm 唔錯 係d ft太撚屎

牛出得11分鐘??

第4節有打得好既nance唔出

出牛

睇Fred boa 呀叔真係想死

Fred屈對面sub還可以 一打正選現哂形

Box out
Pick

佢係咪一世都唔打算改

阿叔 4分鐘 -9
0 分 0板 0助 0偷 0blk

籃0 王

牛同Nance永遠冇得同場出

要trade就盡快郁手
然後確立隊伍核心
依家隊波冇咩士氣 好難打

JC 種打法同正選一齊出 係搞死隊波
永遠只可以做第6人出黎搶下分
由以前到依家都LEAD唔到隊波去贏

賣kcp+Jc+牛先見到曙光

有冇人覺得BJai 今日唔同左

有火

搞乜呢個post咁有香討feel

可能我上星期才由香討轉過來，未適應，Ching包容下！

ching你好，我uwants過黎！

b仔出返 kuz死火
ball 快撚d復出啦

我hupu過嚟！

幾球fade away j死

今場鮑爾缺陣沒人控場

場場係咁打就好了。不求入波，只求打得合理

Jarrell Martin( Memphis Grizzlies) Career High 20 points vs Lakers

D shot selection 好好多

真係指家動作黎。最後要防守的話我會出nance
牛進攻係好。但防守比人入番好難收窄距離

奇勒臣叫佢得分還可以，控場就差左點！

B jai 鏟完draw 到foul 但炒哂即刻白鏟

好過draw唔到 跟住一仆一碌

年年都係

其實咁樣會引來對方用高強度既防守 反正你罰球都唔入

又career high

想睇Bjai 比人hack

Fade away準過free throw

上季咪比人hack過
佢ft都air

要chok 下，出手個動作先smooth
好似波咁

我5p過黎

英格林如何？

me baby condom

莺歌今天也挺牛的

球哥何時上

作为拉蜜和球蜜，水拉和球哥没上的日子也太闷了吧

下年

冇左牙波 呢隊野連我中學校隊都打唔贏

Implies Ball>Dlo

學友做咩改返名

賣jc就反

好似尼個名型d

你未繼續攬住佢囉
佢繼續咁單打帶死波to
累死隊波

雖然都係柒，但都好過之前個gap名多多聲

我吊你老帽？

叫佢打第6人咋嘛

打法問題，成日舞個波舞足24秒

廿金
其實換到抵換。但表弟好似唔係好太多人夾到

Pel同thunder越打越好
邊肯換#xm

人地點都打埋今年先

打劫
一個第六人料，一個正選後備之間，想換人一個all star?

Maybe
真係冇得輸

Deadline 前換到Pg,我幫愛滋佬奶袋底。
雖然我 Prefer下季簽PG

咁佢2個summer fa，換到可能好過渣都無

又ff 呢到lakersnation牙？

香土

兩年前可能換到嘅

冇可能啦，兩隊點都搏埋今年

當年人地要羅牛JC 唔換
而家.....

牙ben 而家打得好頹

Kings 當年想要bjai 架

有mb係到
又冇射波
是但刷靚d其他數據算啦

B仔果陣仲讀緊大學
講緊再之前

算啦，個陣話用任何一個新仔換都會比班真湖diu到反皮
依家又懶係後悔咁就無謂啦
睇下下年fa搶唔搶到人算啦

羅牛jc唔換啦 表妹普通料姐

之前有rumours 唔係講緊15年6月咩？

呢個moment都堅持唔換

學友一個留言成功假膠、釣真心膠同燈
果然換左個名之後上返力

難以置信
咁多人仲未block學友

我老死係傻仔啲，但唔使扑佢吧

學友十分鐘內入到黎 小妹抽兩位手足上我屋企睇波！

有5會？

我po霸唔block得

聽日ball仔打唔打

下年先出得

Kuzma is dealing with a sore quad and it is unclear if he will play Friday against the Clippers

無牙馬牙波唔想睇了

又係quad

有b呀

睇半場睇下閪唔閪先算

有幾時唔閪

聽日睇Lou強姦kcp Ennis

又要睇KCP打西波

當初trade Lou 真係... 今季真係carry clippers

當年trade唔係話諗住比佢去po球隊？
係火箭要cp3 lou 先去艇

Kuzma (quad) is expected to play tonight, said Walton.

Walton心諗 唔出馬比人炒都似

New starting line up for the Lakers tonight: Ingram, KCP, Hart, Kuzma and Randle.

JC被bench

wtf
俾daj屌打都似

咩陣

可摸以唔睇，見到班矮仔俾人瘋狂拆屋會崩潰

Bjai 今日打PG ?

Jc打第6人 合理

yep

牛正選 , 仆街了

成隊最高6”9

潮班球員開完會，睇下今日會唔會醒神左

ball幾時出返

點解唔出Nance ?

傳得衰到

乜撚野傳波

球3分都仲係短左d

卜

9-0

唉

熄得

睇一節算

ingram 做乜

垃圾到

玩完

廢

有咩分別

點會咁排starter架on9

好彩出左街 講左無牙波既波睇都浪費時間

對親clippers 都打成咁 好7

真核心

屌女？

牙波傷到幾時

不過佢地Griffin Teodosic都出返晒黎，但湖都打得好7

無球哥打撚

傷到練好咗射波先

牙牛

On9仔

牛係到做乜9姐

牛盲架？kuzma空左好耐

好撚肉酸

griffin 同 daj 夾住照上

Rivers勁到

BG特登今日復出屌打我地？

太子已經10分

明顯打我地打返個狀態

救命呀牛。。

睇半節都嫌多

walton 食屎啦

同落 G-league 打差唔多姐

第一節就垃圾時間

執7左佢啦
牛真要大約真係咪續 冇腦架

進攻完全冇form

無ball 成隊散曬

Daj都放你上

話說早兩日，發夢見到報紙話ingram入左46分

投降喇

對面咁撚準既

半節都要未有 輸15 分 dllmch

走步

投降輸少一半得唔得

短手撚隻off hand推到咁

屌你牛miss match左之後邊個可以守DJ + Griffin呀
智鳩障

又唔出nance 個paint defense 笑死戈

wa diu
my eyes

kcp 刷reb

對面2個big man都出小球

bjai 今日都唔掂

其實有幾多日係掂

喂，短手撚打人wor

kuzz

其實都好多日既

唔睇以為已經垃圾時間

diu，快艇呢隊垃圾，真係好衰格

jc做乜timeout係度來回跑

Kuzzzzz

呢球又幾好

Ball嘅作用太大，呢幾場我湖進攻慢咗好多

DJ fade away

Lou嚟料

牙波搶完板，一下長傳個波已經上左前場

湖係冇pg

同埋個進攻節奏好快

下年就有

point guard

kcp急乜撚姐

我湖真垃圾

呢球打個快既正路既

唔出nance 次次第一節就比人炒

其實個重點唔係ball 唔 ball
係除左ball 就冇控衛

呢個正常 2 for 1

good foul

罰球垃圾到

波係有佢作用，佢在場係順好多

有個point guard 就緊係順d

呢幾場閪波證明左ball既價值

No points outside the paint

Lou

Lou 撚狗咁撚

有時出個Ennis都好d

Lakers進攻真係好悶

咁就要定義咩係Pg了
Ennis 算唔算

boa

d league 水平

Mired in a four-game losing streak and losers in seven of their past eight games, the Los Angeles Lakers canceled practice on Thursday and instead watched film and held a team meeting to discuss an array of issues.

而家成隊都d league仔

Draw到foul但罰球永遠都入1炒1

陰公河仔

佢堅係黑仔

頭先果首咩歌

又傷

peekaboo

呢隊咩垃圾黎？

Rebound輸8個

睇住咁比人撚 己經唔係嬲 係心涼
而家咁搞法根本年年都一樣

griffin

Griffin 正契弟黎

今年興反cup

應該贏

B 仔肯入未

B仔射個下 硬係有種感覺佢會唔入 有冇同感

睇佢射姿就知今日有沒態

拿 胡so佬就識打波 空哂係要入架

無波closegame都打唔到

BJAI真係 唉

0戰術 街場

Lakers最大問題應該都係禾少 進攻冇戰術 守又守唔到 Kerr可以將勇新仔macaw bell用得咁好

唔可以咁比
兩隊人腳差咁多
勇冇身體質素 都仲技術 經驗 球商
湖有冇一樣 ？

on99

eh
冇

daj笑

kuzzz

今年防守都真係好左好多啦 禾少除左clutch time鳩啲其他都幾好嘅

搵我打返算啦

Griffin EQ高咗咁多

今時今日仲有人撐WALTON

無啦啦隊個long three 上去，無啦啦比人打快攻。無啦啦送2個罰球，究竟打緊d乜

防守好左好多。。。
Are u sure....

係一領先幾分就鳩出廢人輸番個勢

Agger

唔使睇咖啦
開完個會都係一鳩樣
尋日仲要冇practice

Ingram 0/7
@B_Ingram @安格拉姆大帝

佢食屎啦

3pts% 10% 1/10

Nance近排比人雪多左

柒艇球球wide open
Lakers 球球都iso 9爆
撐walton 真係講得通咩

唉鶯歌

他今天四肢乏力

希望清左randle唔好換隻pf黎

反牛

Bi 對住河仔都爆唔入

牛個打法 入10分輸15分

鶯歌

bi mentality 好左
7左半場 都好，無再好似之前死老豆咁款、再唔係就9剷。

Pull up咪幾好 死鏟爛鏟

其實射多左係好事黎 拎返d信心 好似kuz 咁炒極都唔驚出手

Trash talk正

又in and out

空哂都射到咁

得我湖會炒wide open 3

牛好球

halftime俾walton小完

do wt 9

芬妹 哈

kcp dafuq

以為自己高比？

kcp當自己kobe咩

shaqtin a fool啦死監躉

以為係kobe咩

屌你kcp

griffin 又出肘

以為幾年前咩 夠膽挑我地牙牛機

隻手勁短

kcp雖然唔可以為大家帶黎勝利,但起碼都可以為大家帶黎歡樂呀

岩岩呢下諗起 格分 既私家_ 家嫂

kuz好波

Lou好勁

Jordan 真係超級大傻仔
點解CP3肯同佢打咁耐

咁樣送比你 又唔要

幾次turnover都把握唔到機會

lance= =

搞笑

Rivers rip

好撚慘

Um...

發夢

唔roll埋入去係咩玩法

呀叔

夾左咁多次都失敗仲要夾

Trap

wa 2/2

poor than worst

lou air ha

wa lance

boa傳到咁閪

999

1001